Условия проведения численных экспериментов
\begin{itemize}
\item число фаз разогрева сервера: $r = 2$;
\item энергия потребляемая в единицу времени одним сервером
который находится в состоянии простоя (для системы без выключений):
$C_i = 0.6 C_{\mu}$;
\item энергия потребляемая в единицу времени одним сервером
в активном состоянии: $C_{\mu} = 1$;
\item энергия потребляемая в единицу времени одним сервером
находящимся в состоянии разогрева: $C_{\alpha} = 1$;
\item интенсивность обслуживания требования сервером: $\mu = 1$
\end{itemize}

Из графика на Рис.1 отчетливо видно, что примерно при $\alpha > 1$
среднее потребление энергии в стационарном режиме для системы
с разогревом меньше, чем для систем с постоянно включенными серверами.

\begin{figure} [H] \label{fig:alphamax-100-c-30}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.87]{./results/alphamax_100_c_30.pdf}
	\caption{Зависимость потребляемой энергии от параметра $\alpha$, $c = 30$}
\end{figure}

\begin{figure} [H] \label{fig:EZ-alphamax-100-c-30}
	\centering
	\includegraphics[scale=0.87]{./results/EZ_alphamax_100_c_30.pdf}
	\caption{Зависимость числа требований от параметра $\alpha$, $c = 30$}
\end{figure}

Однако также из графика на Рис.2 мы видим, что при тех же значениях $\alpha \in [0, 10]$
среднее число требований в стационарном режиме для систем с разогревом больше, чем для
систем без выключений серверов.

Так же из графиков на Рис.1 и Рис.2 можно установить характер
зависимости характеристик системы
(среднее энергопотребление и среднее число требований)
от параметра $\alpha$ для систем с разогревом:
начиная от $\alpha = 0.01$
с увеличением $\alpha$ происходит уменьшение значения характеристик,
но скорость этого уменьшения замедляется также с увеличением $\alpha$,
в конечном итоге при приближении параметра $\alpha$ к $10$ зависимость
вырождается в константу.